希望大家可以睇一睇我啲廢話⋯⋯

明明食Tg都冇流眼淚 但返到歸就不斷流

係 好灰㗎 我都試過幾次懷疑自己
係 可能手足被圍時 我地決絕啲開花會有更好效果

話去反包救人係浪漫主義 太天真 我絕對同意

但問心 睇住一班手足sos時你良心過意到 無視到咩？

點解當初我哋會走出嚟？點解我哋會可以捱到近半年？

就正正係因為良心大義道德呢啲天真嘢

如果事事求利益 我地做隻港豬 做狗奶共唔難

但正因為良心道義 我哋先一次又一次咁行出嚟

咁得於斯者 毀於斯 我地預左要食惡果

poly手足要理解

我哋唔係唔想去救 但裝備差距 加上心態 始終難以突破

而出面手足同你地一樣都係重要嘅一員

比班狗分割圍捕之後 為左唔再有大損失/大包圍而叫
散係人之常情

你我手心又係肉 手背又係肉

而我呢條廢柴真係好對唔住你地 望住著火嘅poly乜都做唔到.......明明隔街就望到

只希望你哋可以平安渡過

而其他手足亦要知道

咁救援失敗 入面自然只有投降&死頂可以選擇

佢哋一開始肯死守 我相信其中一個主因係因為我哋有比到希望承諾佢地會嘗試去救佢地

但既然希望破滅之後 就比返決定權佢哋啦 好嘛？

雖然我都想佢哋留 而且睇落留更有利

但唔係人人可以捱到㗎

總之唯有互相理解 堅持不分不割 各自爬山
越係絕望嘅時候 越多要心懷希望

而今次戰役可能係輸咗 但整場戰爭仍未結束

項羽日勝而亡 劉邦日敗而王
劉備雖然輸到中年仍然一無所有 但只要活下去最後都可以打出一片天地

唯有堅持落去 抱住攬炒精神先可以勝利

多啲推行動post 少啲失敗主義侮氣說話

而最後

香港人........

反抗

願我們終將在沒有黑暗的地方再見

勿分化

睇完記得留意行動post

仲有黎明行動

同感同夢

我琴日訓左3粒鐘就直踩到依家都訓唔到

抖下啦 有時一條街既距離無力感可以好大

感受同你一模一樣。。

所以嗰啲冷氣軍師可以收收皮先

手足努力 快快一齊進化

搵個樹窿出氣好好多